" Can free up " = " 可釋放 ";
" Files " = " 檔案 ";
"(Unnamed)" = "(未命名)";
"%@ / %@" = "%@ / %@";
"%@ Contacts" = "%@ 聯繫人";
"%@ Free Up" = "%@ 釋放空間";
"%@ Free Up |  %@ / %@ %@" = "%@ 釋放空間 | %@ / %@ %@";
"%ld %@ %@ been compressed and saved to your system album" = "%ld %@ %@ 已壓縮並儲存至系統相簿";
"%ld Duplicate Contacts" = "%ld 重複聯繫人";
"%ld Videos Selected" = "%ld 已選影片";
"%lu All Contacts" = "%lu 全部聯繫人";
"%lu Backups" = "%lu 備份";
"%lu Contacts | %@" = "%lu 聯繫人 | %@";
"%lu Duplicate Contacts" = "%lu 重複聯繫人";
"%lu Duplicates & %lu Similar Items Found" = "%lu 重複項目 & %lu 相似項目已找到";
"%lu Incomplete Contacts" = "%lu 不完整聯繫人";
"%lu Photos" = "%lu 照片";
"%lu Videos" = "%lu 影片";
"0 All Contacts" = "0 全部聯繫人";
"0 Duplicate Contacts" = "0 重複聯繫人";
"0 Incomplete Contacts" = "0 不完整聯繫人";
"1 Video Selected" = "1 已選影片";
"1、Open The “Photos\" APP" = "1、開啟「照片」APP";
"2、Open The “Photos\" APP" = "2、開啟「照片」APP";
"3 - Days Free trial enabled" = "3天免費試用已開啟";
"3-Days Free Trial Enabled" = "3天免費試用已開啟";
"3、Tap the \"Select\" button in the upper right corner" = "3、點擊右上角「選擇」按鈕";
"4、Click the \"Delete All\" Button on the Top Right Corner" = "4、點擊右上角「全部刪除」按鈕";
"5、Next, tap the\n\"Delete From All Devices\" Button" = "5、接著點擊\n「從所有裝置刪除」按鈕";
"Add" = "新增";
"Add Backups" = "新增備份";
"Add Photos" = "新增照片";
"Add Photos & Videos to Protected" = "將照片&影片加入保護";
"Add Videos" = "新增影片";
"After" = "之後";
"After converting Live Photos, you can save " = "轉換動態照片後，您可儲存";
"After converting Live Photos, you can save --" = "轉換動態照片後，您可儲存--";
"AI detect and delete duplicate & similar photos" = "AI偵測並刪除重複&相似照片";
"AI detect similar and dunplicate photos" = "AI偵測相似及重複照片";
"Album" = "相簿";
"All" = "全部";
"All Contacts" = "全部聯繫人";
"All your old contacts will be removed from your iPhone and iCloud. This process cannot be reversed." = "舊聯繫人將從iPhone和iCloud移除，此操作不可復原";
"Allow Contacts Access" = "允許存取聯繫人";
"Allow Photo Access" = "允許存取照片";
"App&Data" = "應用&數據";
"Apr." = "4月";
"Archive" = "歸檔";
"Archive Files" = "歸檔檔案";
"Are you sure you want to cancel the conversion of this Photo?" = "確定取消此照片的轉換？";
"Are you sure you want to cancel the conversion of this Video?" = "確定取消此影片的轉換？";
"Are you sure you want to delete %lu backups?" = "確定刪除%lu個備份？";
"Are you sure?" = "確定嗎？";
"Aug." = "8月";
"Auto-renewing, %@ / %@, cancel any time" = "自動續費，%@ / %@，隨時取消";
"Back up" = "備份";
"Backup %@" = "備份%@";
"Backup %lu Contacts" = "備份%lu個聯繫人";
"Backup 0 Contacts" = "備份0個聯繫人";
"Backup completed" = "備份完成";
"Backup Contacts" = "備份聯繫人";
"Backup failed." = "備份失敗。";
"Backups" = "備份";
"Balance quality and space" = "平衡畫質與儲存空間";
"Before" = "之前";
"Big Videos" = "大檔影片";
"Blurry Photos" = "模糊照片";
"Can't delete" = "無法刪除";
"Cancel" = "取消";
"Cancel Conversion" = "取消轉換";
"Cancelled" = "已取消";
"Categorized %ld%%" = "已分類%ld%%";
"Categorized 0%" = "已分類0%";
"Changes cannot be reversed if you do not back up your contacts." = "未備份聯繫人，操作將不可復原。";
"Cleaner" = "清理工具";
"Cleanio \n AI Storage Cleaner" = "Cleanio\nAI儲存空間清理";
"Cleanup Phone Storage" = "清理手機儲存空間";
"Clutter" = "雜項";
"Compact and shareable" = "壓縮可分享";
"Compress" = "壓縮";
"Compress Failed" = "壓縮失敗";
"Compression" = "壓縮";
"Compression Video" = "影片壓縮";
"Compressor" = "壓縮工具";
"Confirm" = "確認";
"Confirm Password" = "確認密碼";
"Contact" = "聯繫人";
"Contacts" = "聯繫人";
"Contacts Access Is Limited." = "聯繫人存取權限受限。";
"Continue" = "繼續";
"Convert Failed" = "轉換失敗";
"Dec." = "12月";
"Delete" = "刪除";
"Delete %@ (%lu)" = "刪除%@（%lu）";
"Delete %lu Backups" = "刪除%lu個備份";
"Delete %lu Contacts" = "刪除%lu個聯繫人";
"Delete %lu Photos (%@)" = "刪除%lu張照片（%@）";
"Delete %lu Videos (%@)" = "刪除%lu支影片（%@）";
"Delete 0 Contacts" = "刪除0個聯繫人";
"Delete All" = "全部刪除";
"Delete Backups" = "刪除備份";
"Delete failed" = "刪除失敗";
"Delete failed." = "刪除失敗。";
"Delete original ?" = "刪除原檔？";
"Delete original Image ?" = "刪除原圖？";
"Delete original Video ?" = "刪除原影片？";
"Deleted photos will appear in \"Recently Deleted\" (You can recover or permanently erase them to free up storage space.)" = "刪除的照片將出現在「最近刪除」，可復原或永久刪除釋放空間";
"Deselect All" = "取消全選";
"Done!" = "完成！";
"Duplicate" = "重複";
"Duplicate Contacts" = "重複聯繫人";
"Duplicate Photos" = "重複照片";
"Duplicate Videos" = "重複影片";
"Duration" = "時長";
"Enter Password" = "輸入密碼";
"Failed" = "失敗";
"Failed to Resotre" = "還原失敗";
"Feb." = "2月";
"Feedback" = "意見反饋";
"Files: " = "檔案：";
"Files:%@" = "檔案：%@";
"Files:0MB" = "檔案：0MB";
"Free Up" = "釋放空間";
"Freed up %@ space on your phone." = "已為手機釋放%@儲存空間。";
"Full Photo Access Required" = "需要完整照片存取權限";
"Get rid of what you don't need, free up 80% space" = "刪除無用檔案，釋放80%儲存空間";
"Go Back And Select Duplicates To See a Preview" = "返回選擇重複項目以查看預覽";
"Go to Settings" = "前往設定";
"Great!" = "太棒了！";
"has" = "已";
"have" = "已";
"How to empty\n\"Recently Deleted\" album?" = "如何清空\n「最近刪除」相簿？";
"icloud" = "雲端";
"image" = "圖片";
"Image" = "圖片";
"Image Compressor" = "圖片壓縮工具";
"images" = "圖片";
"In Process" = "處理中";
"Incomplete Contacts" = "不完整聯繫人";
"It is recommended not to minimize or close the app..." = "建議勿最小化或關閉應用...";
"item" = "項目";
"items" = "項目";
"Jan." = "1月";
"Jul." = "7月";
"Jun." = "6月";
"Keep" = "保留";
"Large Size" = "大尺寸";
"Largest" = "最大";
"Last month" = "上月";
"Later" = "稍後";
"Latest" = "最新";
"Learn More" = "瞭解更多";
"List" = "列表";
"Live" = "動態";
"Live Photo" = "動態照片";
"Live Photo Compressor" = "動態照片壓縮工具";
"Loading..." = "載入中...";
"Mar." = "3月";
"Maximum quality, larger file" = "最高畫質，檔案較大";
"May." = "5月";
"Medium Size" = "中尺寸";
"Merge" = "合併";
"Merge %ld contacts" = "合併%ld個聯繫人";
"Merge Contacts" = "合併聯繫人";
"More" = "更多";
"Most Popular" = "最熱門";
"My studio" = "我的工作室";
"My Studio" = "我的工作室";
"Network error" = "網路錯誤";
"Network Error" = "網路錯誤";
"Newest" = "最新";
"Next" = "下一步";
"Next Album" = "下一個相簿";
"Next Album > %@" = "下一個相簿 > %@";
"No" = "否";
"NO" = "否";
"No Contacts" = "無聯繫人";
"No Content" = "無內容";
"No items to clean" = "無可清理項目";
"No name" = "無名稱";
"No Name" = "無名稱";
"No Permission" = "無權限";
"No phone number" = "無電話號碼";
"No Preview Available" = "無預覽可用";
"Not Found" = "未找到";
"Nov." = "11月";
"Oct." = "10月";
"OK" = "確定";
"Oldest" = "最舊";
"Only 9 images allowed." = "僅支援9張圖片。";
"Organized 100%" = "已整理100%";
"Other photos" = "其他照片";
"Other Photos" = "其他照片";
"Others" = "其他";
"out of 100%" = "共100%";
"Password" = "密碼";
"Past 6 months" = "過去6個月";
"Pending" = "待處理";
"period" = "週期";
"photo" = "照片";
"Photo Access Is Required." = "需要照片存取權限。";
"Photo Space Manage" = "照片空間管理";
"photos" = "照片";
"Photos" = "照片";
"Photos access is required.\nPlease enable Photos permission in Settings." = "需要照片存取權限，\n請至設定開啟照片權限。";
"Plan" = "方案";
"Please allow Photos access to delete originals." = "請開啟照片存取權限以刪除原檔。";
"Please try again" = "請重試";
"Privacy" = "隱私";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Private" = "私密";
"Private space to keep your data safe" = "私密空間，保護您的數據安全";
"Pro" = "專業版";
"Protect your photos and keep your data safe" = "保護您的照片，確保數據安全";
"Random" = "隨機";
"Recent" = "最近";
"Recently Deleted" = "最近刪除";
"Recover All" = "全部復原";
"Reserve" = "保留";
"Resolution" = "解析度";
"Restore" = "還原";
"Restore Backup" = "還原備份";
"Restore Complete" = "還原完成";
"Restore Failed" = "還原失敗";
"Restore Success" = "還原成功";
"Save --MB" = "節省--MB";
"Save %.0fMB" = "節省%.0fMB";
"Screen Recoeding" = "螢幕錄影";
"Screen Recording" = "螢幕錄影";
"Screenshots" = "螢幕截圖";
"Secret" = "私密";
"Secret Photos" = "私密照片";
"Secret Videos" = "私密影片";
"Security Center" = "安全中心";
"See Merge Preview" = "查看合併預覽";
"Select All" = "全選";
"Select size" = "選擇尺寸";
"Selected %ld Image" = "已選%ld張圖片";
"Selected %ld Live Photo" = "已選%ld張動態照片";
"Selfies" = "自拍";
"Sep." = "9月";
"Set New Passcode" = "設定新密碼";
"Setting" = "設定";
"Similar Photos" = "相似照片";
"Similar Videos" = "相似影片";
"Size" = "尺寸";
"Small Size" = "小尺寸";
"Smallest" = "最小";
"Sort" = "排序";
"Sort by" = "依...排序";
"Space Saved" = "已節省空間";
"Space To Clean" = "可清理空間";
"Start Now" = "立即開始";
"Storage Now" = "當前儲存";
"Success" = "成功";
"Swipe" = "滑動";
"Terms" = "條款";
"Terms of User" = "使用者條款";
"These photos are no longer available." = "這些照片已無法存取。";
"These photos can't be deleted (shared/synced or restricted)." = "這些照片無法刪除（共用/同步或受限制）。";
"This action will delete the selected %@ from your system album." = "此操作將從系統相簿刪除已選%@。";
"This month" = "本月";
"This week" = "本週";
"This will merge %ld contacts. Continue?" = "將合併%ld個聯繫人，是否繼續？";
"To compress photos, videos, and LivePhotos. please allow access to your photo library." = "壓縮照片、影片及動態照片，請允許存取照片庫。";
"To manage duplicates, incomplete contacts,\nand backups, please allow access to your contacts." = "管理重複、不完整聯繫人及備份，請允許存取聯繫人。";
"Today" = "今日";
"Total" = "合計";
"Total storage space saved by compressed photos " = "壓縮照片共節省儲存空間";
"Total storage space saved by compressed photos --" = "壓縮照片共節省儲存空間--";
"Total storage space saved by compressed videos " = "壓縮影片共節省儲存空間";
"Total storage space saved by compressed videos --" = "壓縮影片共節省儲存空間--";
"Unable to access the address book." = "無法存取通訊錄。";
"Unknown error" = "未知錯誤";
"Unlimited access to free up iphone space" = "無限存取，釋放iPhone空間";
"Unlock all Features" = "解鎖所有功能";
"Unlock Unlimited Access" = "解鎖無限存取權";
"Used" = "已使用";
"Version" = "版本";
"video" = "影片";
"Video" = "影片";
"Video Cleanup" = "影片清理";
"Video Compression" = "影片壓縮";
"videos" = "影片";
"Videos" = "影片";
"View Archived Files" = "查看歸檔檔案";
"View Archived Files(%@)" = "查看歸檔檔案（%@）";
"week" = "週";
"Weekly" = "每週";
"Would you like to back up your contacts before making any changes?" = "執行操作前，是否備份聯繫人？";
"Wrong PIN. Please retry." = "密碼錯誤，請重試。";
"year" = "年";
"Yearly" = "每年";
"Yes" = "是";
"YES" = "是";
"Yesterday" = "昨日";
"You can perform this action now to free up space, or do it at any convenient time" = "可立即執行操作釋放空間，或於方便時執行";
"You deleted %@ photos today." = "您今日刪除了%@張照片。";
"You will save about " = "您將節省約";
"Large Videos" = "大檔影片";
"  |  just %@%@ / week" = "  |  每週僅 %@%@";       
